想問點計約滿酬金方法

想問點計約滿酬金方法

先講下你份約個背景，唔使教下話

兩年約，15%約滿酬金